係Netflix 睇完豬兜有情人

原來女主角係iron man 嘅小辣椒，佢以前真係超靚女 好有氣質

身材又超好，真係好正

點解可以咁完美

唔怪得iron man 咁中意佢

無人入黎討論

桂妮芙柏德露梗係正，90年代荷理活一線女星，佢嘅Shakespeare in Love一定要睇，佢憑依套攞咗奧斯卡影后

好！今晚揾黎睇